屌，地鐵遇到咸豬手

好驚驚
佢喺石硤尾往太子摸我，佢孭單孭袋用腋下夾住隻手就吊吊下飄出黎，用手指尾掃我下面。地鐵又逼我只係左右轉身。佢feel到我留意到佢喺太子落車，但喺隔離2道門再上車

仆街啦變態佬

hehe?

要大叫唔好

This

如果係靚女摸你 叫唔叫咸豬手

Post上黎有撚用咩

開post有咩用 大叫啦 一定有人幫你捉住個變態佬

佢係小朋友定你有九尺高

淆底左

我會大叫唔好 同埋停

好GAY, 係男人就一係打柒佢一係屌鳩佢啦
蝕左啦你

嗚啊
轉車後好後悔

咁你追番住佢離含lor

is

喂一聲已經嚇窒啲痴漢

唉，最怕佢話我屈佢

男人講出口仲更加冇人理

仲話男女平等

下次唔理3721拉佢出車再搵職員再算

喂一聲唔代表啲咩
佢係痴漢自然會淆底收手
唔係咪當你痴線企開啲

學到嘢

基
而且變態

今日搭火車
有個呀姨係度睇書

本身都冇咩野
無啦啦係咁挨埋黎
我已經避到個身MJ 45度咁
仲要聞住浸俗到仆街既香水味

雞

可能個咸濕佬坐喺度